子瑜捐韓125萬台幣 中網友怒轟：可以改名韓國瑜

南韓女團TWICE台灣成員周子瑜，看到武漢肺炎疫情在南韓大爆發，捐款5000萬韓元相當於台幣125萬給南韓，卻被中國網友痛批，沒捐給中國一分錢，這麼喜歡韓國，乾脆改名韓國瑜。但其實子瑜同一時間捐給中國暖流計畫30萬人民幣，大約130萬元台幣。

你地咁有錢咁強大捐乜撚野

韓國瑜親中的喔，親！！！！

係要迫人做中國喻

而家大陸人好等錢洗咩？

佢無捐俾台灣？

人地係台灣人
關你支那鬼事

中國網友：唔捐錢就係台獨！

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

支那為左125萬（台幣）係度嘈，大蟈掘起

唔係捐比支那又唔得

對twice無感，但條女真係好慘，佢係台灣人，係韓國搵食出名，關閪你大陸事咩，死都要人認中國人。

我要懲罰佢

入錢入錢入錢

中國同韓國都有捐

佢有鐘意過中國咩上次台灣旗又俾佢地插 話來自台灣又插